英國脫歐直播

咁都有得直播

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

走啦日落狗

push

Wfc

邊條友揮港共旗🇭🇰

香港旗就見到一面

香港旗都有

咁香港都好多脫歐撚嘅

可能係直播北愛同愛爾蘭條邊界一夠鐘會裂開

喺兒登認自己係民國撚真係唔簡單

係咪要炸開

繼1997香港凌晨降下英國旗
今次布魯塞爾/英國係咪都會舉行降米字旗/歐盟旗嘅儀式

呢幾個鐘Brussels已經降緊旗
佢哋選擇低調處理 當和平分手

咁大畫面剩係會諗起香港

係，已經降咗

越近Brexit只會更多蘇格蘭人支持獨立
最近嘅民調已經過半
下次可能係同United Kingdom講Goodbye

仲以為有得睇約翰遜捧住英國旗眼濕濕
或者May姐著紅色套裝坐正中間強顏歡笑

睇到降旗剩係會諗起香港

香港嗰次重要落埋雨，更加煽情

蘇格蘭就曬氣啦
你睇香港嗰間渣癲公司 幾鬼奶共

BJ笑添啦 仲眼濕濕

加泰最撚蠢應該同蘇格蘭結盟

遲啲會轉返

用晒紅皮存貨先轉

班人咁開心咪由得佢脫囉
將脫歐shape成政績，都抵Borris Johnson上次選舉贏到

班友喊乜
我97嗰陣都未喊啦

咪臭屄 重要有曬協議 當年英國入歐洲經濟共同體嗰陣呢班友都唔知出咗世未

脫咗

好撚High

咁興奮做咩

搞左咁耐終於成功囉

人地係光復獨立 我地係淪陷

4年終於搞掂

一邊英國 一邊歐盟 均屬文明世界
份協議唔會轉個頭變咗歷史文件啫
英國自古以來就是歐盟不可分割的一部分咩

下次係我哋脫支

煲底見